聽日11月12號，再罷工

我要聽日多人過今日！嗌出聲比人知道

聽日！罷工！

罷工，但去邊

罷。工。

keep 住唔好停

Push

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

搵返自己區手足

連 P 牌都推

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

加入工會

聽日準時7am

推

繼續搞 唔好比佢停
停低只會比班狗慢慢唸計策
到時12月可能就搞唔起

do the same

唔可以停 冇退路

你今日吹足咁多日死埋人先搞到咁
唔好再輕言罷工
認真籌備左先

但返學校工既老師同職員其實6點已經要出門口！